any free VPN?

如題, 有乜VPN 係可以免費㗎...

如果你為安全嘅，免費vpn真係完全幫你唔到

我有免費，pm我，可以用你個人資料交換，
怕個人資料可以用市場上有收費vpn

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

ProtonVPN 免費用下就好啦，要收錢大把選擇，唔好咁傻仔課金俾 Proton，出海好多 VPN SERVER 都好慢。

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S.
每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權（plus 原價為每個月8蚊美金），
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

7日後將維持免費限速版，僅能連接特定伺服器。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet

VPN Express 介紹，用 public wifi 經佢地會安全，係咩原理 ？

所有VPN原理都差唔多，你上網data 全部加密左send去VPN server，VPN server幫你拎料再加密send俾你。

所以同一個網絡嘅人、提供網絡嘅人都截唔到你嘅資料，剩係見到你一路連去VPN server。

但你d data就完全經VPN供應商，睇你信唔信佢

有，香城教育電視出過

感謝

咁有邊間VPN信得過？ 唔介意俾月費？

咁出街用public WiFi 就要經VPN 比較安全

NordVPN-連登人的選擇
$170 37個月

呢間安全無出過問題？ 因為成日用手機banking 同IB